條女日日坐男仔車返工，明知比人溝緊都唔抗拒(3)

無心工作，心好痛
點解我咁錫你，你咁對我？

樓主同條女幾大啊？年紀大既話都幾難搵過個...

放一兩日假抖下

記唔記得契家佬電話
有冇方法搵埋fb ig出嚟

男人怕咩冇女人

資料我唔想多講，但我要搵一個新，唔難。

身同感受 經歷緊巴打你經歷緊嘅嘢 stay strong..

Let it go

射波啦仲返咩工

Lm

係屋企個人仲易諗唔開

希望你唔好介意
明你對ex仲有感情，但唔搞條女搞白頭佬，
就好似大陸d老婆搵人打二奶，但由個老公係旁邊睇戲咁
明明最仆街係包二奶嗰個男人

況且你直接問，條女點都答你有講過啦
唔通答「佢唔知架，我係出面扮緊單身」

你鍚佢,付出幾多唔等於對方要接受
一個仆街起上黎,你點同佢捱最後都係會帽你

你條女認左同佢扑過幾多獲未?

一係你車佢
一係放佢走
感情嘅嘢其實好實際

仲有無多d證據?

其實扑左有咩問題
佢知衰咪得
咁耐感情 咁易放低？

你咪撚返轉頭啊

唔好咁睇唔開原諒佢啊 呢條刺永遠都會係心到

陰謀都係咁講，條女話放你走可能都係為左保護白頭佬

點保證佢知衰
講左咁多大話

哇 起一起底追番真係慘無人道 樓主加油

至少都要俾佢老婆知啦，人地二奶都有機會係無辜，白頭佬一定唔係

養唔熟就係唔熟
有啲女人天生就係又蠢又智障
註定做二奶，一係孤獨終老
淨係識做雞，唔識做人
依家盡快move on
train返好自己，溝過個更好啦
一係享受下單身先
同居咁耐，煩都煩死

咁快到3

between, 你應該高興，唔係結咗婚買咗樓先知

加油呀

巴打帶開帽？咁嘅高見都講得出

無最仆街,因為兩個都係大仆街黎
所以支持公開曬兩個

樓主真係唔好心軟，會死得好慘

佢有機會番黎搵你話同佢已經斬纜，甚至話佢有咗，都唔好信佢

希望白頭佬比老婆飛，又要養便宜仔。

我覺得更加要拖撚住條女繼續一齊當佢肉便器
等佢唔可以光明正大同條契家佬一齊

冇心起大家底 但有冇話條女係後生女定出黎做野一段時間？

比各位巴打提防下（我地有d淆）

想開幾多個post?

條女俾契家佬中出有撚咗嗰陣就會知錯

其實都唔可能係番一齊，
你唔可能再信佢，
即使佢之後真係冇嘢，
但少少野你都會亂諗，
不如而家斷咗佢，
而家唔開心，好過將來不斷唔開心，
我發覺而家啲女好多都係咁，
巴打既經歷，我前排先經歷完

唔好放過白頭佬

白頭佬同佢老婆感情好似已經唔太好咁
份工同埋親戚間關係都重要
家醜就最驚外傳

人哋有Edward 幾時到你淆

聖人

樓豬加油
佩服你以德報怨

仲以為係假膠post
開到3

公開條有婦之夫啦屌，呢啲仆街要推到比佢老婆睇到，對住個ex亦唔好心軟，比哂機會坦白都唔坦白，冇得救㗎啦

會過去的, 劈幾日酒冇事架啦

坦白左都係飛, 冇分別

咁其實照顧埋肚入面果個都ok
如果經濟上負擔到既話
最重要係樓主守護自己愛既人
無論佢做錯左咩 一齊解決 面對

幾時都話check手機係好重要

巴打介唔介意帶你女朋友出黎一齊食個飯咁樣

師兄平時帶開綠帽？

真係當你真心膠
養撚埋便宜仔真係你呢啲綠帽宗師先做得出
愛嘅人做啲咁錯嘅嘢 重要去守護？
守護住個閪嚟俾契家佬繼續瀨同抽插？

7點幾起身屙尿，然後追曬post到而家
鄧樓主心痛 畢竟都相愛過，同前女友有冇賽後檢討下呢段關係？例如彼此有咩可以做好啲？同人夫曖昧出軌呢啲就唔洗講

咁快1001，我打完已經覆唔到

條仔就諗辦法搞搞佢，等佢咁開心有老婆仲開心成日車女。到時條仔同你ex割蓆，睇佢仲會唔會仲話放你走

Btw..個個男人偷食都話自己同老婆感情變淡乜乜77...diu

重有咩好檢討
綠帽都笠到落腳
條女水性楊花 樓主應該檢討下俾條女自由啲玩

lm

條白頭佬知唔知條女有仔係另一回事
本身條白頭佬有老婆仔女都仲要出去搞三搞四已經係死罪

樓主加油 利申母胎單身

呢段時期你做幾多蠢事都冇所謂 唯一唔可以做既就係心軟

痴撚線

樓主呢家暫時有白頭佬乜野資料

真

帶帽都開到3

咁樣都有3個post

I know that feel bro
幾年前帽過 番工完全冇心機做野
做做下野突然諗起真係會去廁所喊出黎
過左1 2個禮拜後已經好好多
由傷心變成憤怒
嬲自己點解咁蠢
知道佢同契家佬結婚果刻已經冇晒感覺
祝福當然冇可能
但嬲 傷既只係自己
Time will heal
樓主加油 大把巴打撐你

p.s. 而家同女朋友一齊過得好開心

大家都曾經相愛過
爆完條pk 大獲 就好放手
糾纏咁耐自己都好辛苦

樓主頂住呀!!!!!

加油啊

攬住我狂喊，叫我唔好走。雖然我都狂喊，但啲氣真係難頂

喊完通常會屌一獲

咁都開到3 開去講故台啦

岩
係見樓主好強調「衝住我黎」
但我個人覺得條女講大話可能性好高

唔好心軟

比番條女人啦

你係咪想講by the way

樓主你前女友咩年紀？噤唔識諗

新會員躝開啲啦

似仲係曖昧關係，乜都未冇，
點知冇咗個男朋友

條女依家有冇咩表示？
有冇搵你？

但條女喊完上連登睇post

一次不忠百次不容
有啲野應該放手就要放手

樓主
真係唔好返轉頭
知道係難捱
但日後你一定唔會後悔

有冇條女資料呀
唔係話想cyber bully既
呢D可能要擺落個database度等世人提防姐

我就唔信冇扑啦

繼續關注

快啲搵個新

有啲女真係唔會覺得有問題
話最緊要佢鐘意

條人夫當揾個SP咋，屌厭就放返出黎架啦

巴打同條友去到咩stage啊
如果結咗婚/準備結婚就真係難頂啲

有圖未 想睇偷食樣

條女一定好淫

但之後又話放你走？

真心唔好回頭！佢偷食過，就算佢無再犯，你以後都會提心吊膽，唔會開心架，返唔到以前……真心

唔知條臭雞正唔正

實係有啲野先激發到白頭佬咁肉緊講 我愛你
應該插過

呢個時候白頭佬應該已經乘虛而入

D對話去到呢個地步
唔扑唔通神交咩

係，d對話....

有冇懶人包講下發生咩事

樓主攬炒埋條女放埋隻臭雞上黎啦，唔想有巴打埋錯單

加油

過來人 起返埋一齊
之後都係成日亂諗
最後相處唔到散左
仲痛到而家

點解咁多女係人渣

追post睇一半都未到已經覺得好心酸

男人唔怕

呢啲臭雞屌完算啦

出面中把女仲靚又好人 咪撚再理佢

咁快第3個POST,我仲未搵到個對話,有冇有心人話我知係第幾個POST幾樓

唔好喊 la
絲打想r fd tg

無追開 條仔又有老婆？

唔好比佢呃到你返轉頭，係男人就狠心啲

對話明明冇提到性，
但係就令人好想扑野

最慘係樓主冇得中出
其他人有

港女語錄：女人青春有限，梗係搵一個對自己好啲既男人啦 。

我係綠帽過來人

忍痛分嗰下係好辛苦 覺得好唔甘心 （仲要知道埋對狗男女扑過）

但一定要狠心
時間會沖淡一切

第一個post
禁樓豬id開追故模式碌幾下就有

快啲搞掂個契家佬佢啦

因為條仔有錢....掛

比我中出埋先飛啦，我個Ex 出軌我都係中出左佢成個月先飛

可能人哋雙宿雙棲

條女俾個西你屌， 俾層樓你住仲想點？ 垃圾軟飯王

唔好衰心軟啊

咁爆咗就要開㗎啦 你又做乜鳩

屌你睇嚟都係“夫目前系列“同好wor

明你仲愛佢 但真係唔應該放過個男人
放哂出黎要佢身敗名裂

On9啲妹妹仔好中意3x佬味濃

識完就send曬啲對話比佢公司所有人
等全世界都知一個有家室同一個有男朋友嘅人搞埋一齊
再send埋比白頭佬老婆
btw其實最方便嘅報復方法就係擺lihkg
咁就可以留成世

I know that feeling ah 樓主...
無幾耐之前都同你經歷緊類似嘅野

推到對狗男女見報

樓主好似都唔係窮

到呢一刻你唔爆白頭佬大鑊你都係懦夫
攤牌係基本 爆大鑊先係重點

有無一個整合想知發生咩事

有呀 樓主有講冇套執咗兩劑

咁可能係新鮮感
對條仔有新鮮感 但又唔捨得你哋嘅感情

感覺上樓主想原諒千祈唔好啊，我記得之前都有個post，又係個女朋友有第三者，好似仲唔係一次，跟住男主角都係原諒佢樓主唔會係想做呢啲傻仔掛

望著樓主啲覺悟好撚心酸

可能外射呢冇講有冇中出

個刻先發現自己原來咁低賤咁可有可無...
我當佢係寶..佢當我係草

睇返頭兩個post較樓主追故模式
同埋淨係睇圖
對話圖得幾張

慢慢就習慣 冇野咪搵fd出下去食飯 飲支藍妹囉

其實好多女都咁諗
有人接送，佔人便宜
又舒服又慳錢
有得搭點解唔搭

但無諗過有無尊重另一半咁囉
然後就沒有然後了

圖片模式

睇第一個post都覺得你影衰男人
點可以俾條女坐其他男人既車
去人地個地盤 btw 見你分左手算係咁
咪L心軟同埋一定要爆狗男女大獲
唔好害下一位認真拍拖既巴打

有老婆仔女

其實樓主依家想點?
又唔反擊，咩都唔做
開個post 想取下暖就算?

支持公開條女
岀得來玩預咗
驚就唔好出來玩

睇黎條女同契家佬有排驚

老老柒柒 約出黎攤牌 一五一十傾好佢
傾完條女都仲係咁就更加要斬纜
攤牌就一定 爆兩個出黎就睇你

樓豬應該想圍爐姐
唔想傷到 前 女友
所以咪完全無樓豬 前 女友既資料

又唔知樣同名
佢有睇post都唔會影響到佢d咩

有搵

哇屌我呢世人我最撚憎呢啲聖母
屌你老母原諒留返比耶穌做
我唯一識得嘅就係送佢去見耶穌
我原諒佢我就真係原諒唔到自己啦
同埋你咁大方
不如俾你老婆
或者女朋友電話我哋
我哋同佢玩完 你記得要原諒佢
佢應該都知衰

樓主be strong la

真
瞓係我隔離同狗公text...
同我出街就成日去廁所覆msg
唔理我感受同狗公出去食飯
更甚嘅係出去飲嘢然後失蹤

諗清楚就唔好回頭
講真
只會更加唔捨得
block晒佢比自己靜番幾日先啦巴打

條女講咩內容
係咪仲保緊對方
如果方便可以放對話圖出黎嗎

Take care巴打

方丈份人咁大方

所以你自己都有答案
係差在你實唔實行姐
搞到而家咁
有乜謂呢

咁又未，不過當左大家係一個終身伴侶，我每次收工都第一時間打比佢，兩年半，日日如是，係一個習慣。依家少左個習慣，覺得唔適應姐。

諗諗吓樓主個ex似想坐正？ 想搞到人地老婆都知喎。
1）佢明知人地老婆喺屋企，都要同人夫傾電話
2）又話（一直係咁我唔會再行前多一步），即係想人地離婚，佢就飛左你咁喇？

真心respect樓主
由尋日下午到夜晚可以即刻立決心分手

不過真係唔好心軟 一番轉頭你會跌番落去 浮浮沉沉
要諗到仲可唔可以拖住呢個人生活下去 大家無保留一齊生活
最終只係浪費更多既時間 因為你最終都應該唔會同佢到老

所以好心痛都係呢一排既事 真係千祈千祈唔好心軟

上個post有巴打分析得岩，應該係未屌。屌左就唔會再講我愛你，因為廢事上身。

因為做得方丈
都係同人講
唔係佢面對呀嘛

屌咁真係要比佢老婆知喎
不過佢實話無扑過之後條女又睇在有仔女原諒佢

鬧得啱

點解無相睇

開到3以為有咩料爆添

正正經經Call G算喇

屌你無圖都開到3

男女平等
2個都係死仆街

樓主咁好嘅男仔應該配個好女仔！

我夠屌咗你老母啦🤥🤥有咩問題？

就算復合 之後大家心入面都會有條刺 攪到成日疑神疑鬼

都係大家辛苦

慢慢放低啦巴打
佢嘅事以後都唔關你事

而家有冇屌都已經唔係問題，
你有冇問佢點解同個白頭佬咁樣對答，
唔會進一步係咩意思？

有機心到想搞散人地頭家
依啲女養唔熟

究竟食左幾多屎，戴左幾多帽先講得出呢d說話

樓主加油
我ex6年 都係咁屌佢老母
分開係好痛 但一定要做哂你呢刻想做既野
至少第時唔會後悔 復原都會快啲
同而家個女朋友仲開心
原來下個真係更可愛
樓豬你都可以 加油stay strong

2）一有機會 就想飛樓主

呢個真
又食又拎
雖然戴帽係柒

你都on9
長食架啫 咁就手
你唔氹下啲女 點會比你長期屌啊
佢同佢老婆又分房訓
唔留住你條女 佢啲火點出
扑個野啫 下下溝新女咩 梗係揀條就手又容易既

通常都係咁
賤男方程式：
話同老婆冇晒感情氹新女落搭
搞到老婆都知就返去又ngai又西
然後老婆原諒，一係繼續偷食，一係同新女斬纜

所以唔單止白頭老婆要知
剩係咁做既話就變左幫左個蕩婦清除障礙
佢貪中佬有錢有車
唔想中佬比呢單野影響
份工先係重點

免費雞講句我愛你有得屌，講吓有乜所謂

戴帽師

多謝

靜啦edward仔

樓主唔開心都記得要食啲嘢
要保重身體

咁大個人都冇分串？唔識尊重另一半？
一係瀟洒走
一係報仇玩謝佢，玩厭先走

大家都係出黎開心下埋算囉
唔駛咁長情，換畫啦樓主。
我無追po,但有的女一睇就知咩人都食得。日日坐人車既，除非私人司機，如果唔係都唔知係車度執左幾多劑。

合理，希望無屌
身同感受經歷過同你好相似嘅野
條女講嘅野都係咁令人心寒

咩 做咩咁想識人？
分手前都包庇對方呀
咩放生你呀

呢啲都係不能饒恕

樓主唔洗理呢d on9

你當條女係性奴啊
咩年代啊
就算嫁咗都有自由架

岩岩睇左對話,樓主一定好痛.....
但....呢D人一定唔可以放過,支持樓主搞9個白頭佬
條女真係算吧啦....要吊既呢度D巴打都吊得好岩,冇野好講

唔好心軟
女人呃過你一次 就會有第二次

由你食軟飯果下開始，已經注定你賤過地底泥，你話層樓你既，條女食你住你仲偷食都話情有可原，你咁既垃圾，條女偷食個靠得住過你既仔有乜問題？

條女你唔要就拿林分手啦，咪阻住人

未屌即係遲早屌
而家黃左比你發現
今個唔屌咪揾下一個屌
條女係貪新鮮既點都會出去偷食
問題係幾時
如果咁大愛不如當無事發生由條女屌到大埋肚生埋你順手幫人養埋仔

條女9成俾白頭佬食左架啦

合咩理呀,一定吊左,未吊夠咪會KEEP住講愛你

條女擺明 prioritise契家佬
唔捨得極有限

你咪唔好理，講既句句都係真心話，你係要幫條失敗者圍爐有乜辦法

玩交友app

支持報串篤到白頭佬家破人亡，信我，一定要搞大件事，之後再搵過個

留tg你打比我喇

支持爆契家佬

希望你講既嫁左都有既自由唔係戀愛自由同搵人老公既自由

安慰下樓豬姐

支持樓豬問下扑過幾多次

樓主企硬 support

好正

條女同條仔係邊度識返黎

好多你呢啲廢柴撚樣條女俾帽自己戴，仲會處處維護住條女，乜都賴落契家佬度，報復又淨係報落隻狗公度

如果係嫌樓主無用嘅，一開始咪唔好一齊囉
為咩要講咁多嘢而令偷食係合理

而家我施捨你, 重咁多要求

男人最痛算這種

我都講句真心話啦
死撚開D啦

你值得擁有更好

咁男人俾唔到幸福女人
女人搵過第二個都有錯？？？
合則離不合則去架啦
女人係追求幸福
但男人出軌就只係為滿足肉體快樂

又係女拳嗰啲
我有自主權
我唔係物件
我同你結咗婚
我都可以有偷食嘅權利
你係咪歧視女性
你個人渣你個敗類
你個思想守舊既仆街

咁女人俾唔到幸福男人
男人搵過第二個都有錯？？？
合則離不合則去架啦
男人係追求幸福
但女人出軌就只係為滿足肉體快樂

係呀屌你老母，共產黨夠比飯你食啦你咪做佢隻狗囉

咁而家樓主咪自己走囉
咪撚講d歪理唔通女人搵sp唔係為肉體快樂，純粹想幫人出火

感情呢家野不嬲都係要靠時間黎認識一個人嫁啦，你會唔會同條仔一齊之前就查哂人家宅，知道哂佢咩性格阿

認同
嗰條刺係一世

會呀
完

我覺得好大機會條女已經同咗白頭佬講, 叫佢小心d你, 所以你要報仇都要小心

帽撚左唔開心上黎抒發下都要比人屌，兒登真係......
Btw 祝樓主早日忘記傷痛，你值得擁有更好

乜柒都拉去共產黃藍之分，你慢慢啦

同個女仔分手，然後放幾日假唞吓

可能你會發覺，唔見咗一個人，但係就搵返你自己

唔撚識分咗手先搵過嗰?屌你老尾你啲價值觀真係衰過舊屎

Post得上黎預左有唔同聲音嫁啦，有規定感情問題一定要齋ho唔鬧？

仲扮撚哂有風度攬條女
去買懦夫救星啦
上連登搵人呵返

支持樓主唔好俾假希望佢了

樓豬同條女識左幾耐？

咁咪直接分手囉
又點解要偷食

已經唔係幸唔幸福問題
而係對感情認真同尊重問題
你話你唔中意我 要分手 fine 冇問題
拖住唔放手去識第2個
希望搵到好多 比自己慢慢簡 得閒flirt 呢個 得閒flirt 個個
絕對唔係對感情認真表現
利申: 1年前 有經歷 個陣拍左4年半 所以好明樓主諗法
個人覺得 為己為人 爆曬出黎

拿 首先我唔係話條女冇錯，只係想話樓主呢d軟飯王唔抵幫

條女攬住樓主喊又點
坦白晒一切未？
我覺得仲有嘢暪緊

你呢啲死臭閪真係講歪理嘅時候特別大聲

咁搵個新啦 唔好留戀了

咁咪分手再揾第二條仔囉
分咗未呀？

睇字腦入面浮現咗陸永把聲

我又冇屈你係藍又冇屈你係黃，乜撚野黃藍之分呀柒碌，你講既情況同我既比喻100%match喎

我冇話話條女岩，只係想講樓主呢條軟飯王唔抵幫，完

carpool啫

G姐 笑死

大家要嘈嘅嘈兩嘈算啦
Focus返樓主
不如叫條女坦白曬 俾返尊重你

樓主今日重新睇過3個post，可能係我眼淺，代入睇完之後真係哭撚咗

呢啲時候你應該充滿好多情緒，好大壓力，不妨去聽下歌飲下酒，發洩出嚟。

個人建議I’m not the only one同埋李榮浩 就這樣

希望樓主盡快走出陰影，重新出發，祝你早日搵到個真正愛你嘅人。

唔明點解你下下jer住樓主話佢軟飯王？
佢住條女屋企就等於係條女養佢？
樓主自己講過佢本身都有能力，
定係你本身識得樓主？
係咪Edward Wong？
有咩爆不如爽快啲

以你果個比喻係 共產黨請撚左你做五毛打手，出糧俾你，俾樓你住，之後有一日共產黨唔再請五毛，偷食第二班三毛，最後五毛 即係樓主係到圍爐屌共產黨喎

臭閪收嗲啦 唔好喺度引戰
扮鳩晒女權平等 其實喺度挑釁

你都可以買部車呀

叫Edward Wong
用貓做頭像
唔難搵

女人唔係個個都咁大需要
但男人個個都成腦都係扑嘢

大開眼界，
傷害人咁去追求幸福

車佢兩巴就有
講野唔叻

隻臭雞是咪mon緊post

臭雞開佢樣啦

推出黎嫁姐，如果層樓係合租既，樓主唔洗自己搬走啦，即係層樓一定係條女自己租或者自己物業啦

move on

你又知人地軟飯王？
你唔俾樓主水電煤全包
生活洗費全包，幫手供埋樓當交租
咁啱條女有樓姐，可能屋企人俾
又話男女平等，邊個方便咪住邊個度
人地方便先住女友度又唔得？
有層樓既女就可以騎牛搵馬？
連對人基本尊重都無，仲想人尊重？
有啲女人真係識做雞
唔好影衰其他女人啦

軟唔軟飯根本唔係重點

所以有一腳踏兩船同埋出軌嘅自由? 唔好用動機去掩飾錯嘅行為 錯就係錯講到女人就應該有特權咁

恭喜樓主，你值得更好

追晒樓主post
其實樓主對佢都仲係好保護下
睇黎佢幫過樓主好多野
既然你都走 「把我的悲傷留給自己」風格
不如索性純斬欖算 向乜鬼白頭佬報仇呀
你條女受唔住考驗 見到人使用少少手段花言巧語就濕晒

雖然俾人帽係好慘 但係洗唔洗開到（3）

可以點搵

樓主個Ex正蠢雞！人哋擺明有老婆想免費屌多隻免費雞啦，做女人唔好撚蠢到咁，醒下啦

成日要求人哋比到咩你
你又俾咗啲咩比人哋
搵第二個冇錯呀
你咪分咗手之後去搵
有男朋友再去搵第二個點樣可以稱之為冇錯？
唔撚好用埋啲歪理去呃撚埋自己啦
係得女人需要幸福嘅
男人就唔需要嘅
你自己對一段感情嘅忠實都做唔到
但係就要求人哋要比到幸福你？
邊撚度有咁便宜嘅嘢
走啦臭閪

1次 2次 3次
曾經我比左3次機會人
3次都唔去珍惜

你係一隻死臭雞

你就係個隻臭雞？？

條女自住地鐵站上蓋

你簡直係聖人

今日你唔搞到個白頭佬仆街冚家產
唔通到第日你有第個先去搞鳩佢?

到時你覺得你未來伴侶點諗?
係就快手啦

死賤雞！咪放生完樓主就走過去個契家佬度呀！
如果唔係祝你全家中肺炎白頭人送黑頭人，全家世世代代漸凍人長命百歲！

樓主條ex知白頭佬結左婚架

等人離婚

事不過三，你仲要比咗三次機會⋯⋯

好奇想知白頭佬揸咩車

無保對方，都係解釋返左右事，間中仲要屌返我一兩句

女人夠唔係個個都好似你諗嘢咁撚戇鳩啦
你自己臭雞思維就好啦
唔好拉晒其他好嘅女人落水啦
你成個閪腦夠都係錢錢錢錢錢啦

我淨係為咗扑嘢嘅話
我洗撚同你拍拖咩
俾錢就搞撚掂 又唔使受你氣
依家唔係條仔貪圖其他人肉體出軌啊
係條女嫌棄人哋啊
你搞撚清楚未啊

次次收工都咁做
你好聽教聽話？

樓豬加油

屌你d咩

d女好興做錯唔認仲要屌返人轉頭

係啦係啦我錯你先搵契家佬啦

走啦八婆

互爆都係白頭佬/樓主ex理虧 佢地先會畀人追擊得最癲
可能工都無埋 要離婚

自己做錯野仲要屌返轉頭
樓主走啦 下個會更好

憑咩屌你？

偷換概念
住人地層樓=條女可以偷食？
咁係咪你老婆住你層樓 你就可以偷食啊
都唔知乜撚野邏輯黎
你又係邊個啊

真 唔好畀佢地出嚟害人

例牌實會屌樓主偷睇佢電話

大把女一腳坐幾十船

建議你查下乜野叫偷換概念

佢呢啲連燈毒撚思維係溝通唔撚到㗎放棄啦

啱架 唔好俾佢地禍害人間

咁咪分手去追求幸福，點解要瞞住人？
你有冇睇清楚，係樓主踢爆，主動分手先分架。同埋樓主都冇出軌，你係咪自己ff太多，唔想將自己幻想既野當左係現實啦

成個怨婦啦抵撚你死啦

bro hug

你好撚煩。

媾過個啦。

斷咗trust 仲點繼續？

做乜撚嘢 正常維繫感情有咩問題

屌 呢啲真係誇張

岩岩追晒Post
巴打加油, 下個會更好

咪撚心軟呀

跟本唔撚係，唔怪得之你既思想價值咁撚柒，原來個腦係裝屎既

你留意下 其實巴打留言多過樓主覆

住左地鐵站上蓋就唔可以貪錢？
定係住到地鐵站上蓋就會無哂慾望

唔過40係大受歡迎
因為到時個男人係有歷練
成熟同埋會畀到安全感
最緊要係四十歲嘅男人儲咗一大筆錢

講成大段野都係人身攻擊，冇一句重點

佢到底知唔知咩叫軟飯

支持樓主, 頂住
下個會更好! 一定!

都支持樓主搞穫edward wong
provide資料等眾連登巴絲幫手
起佢老母底
有老婆仲搞3搞4

其實我block撚咗佢，
我唔抵得佢jer 9住樓主死話人食軟飯
真係垃圾思維

咪不外乎樓主照顧得佢唔好
無將來，無安全感，組織唔到家庭
人地照顧得佢體貼入微

其實乜鳩都係啲女自己幻想
如果個白頭佬好，會同老婆關係差
有仔女會搞婚外情？
依家係貪樓主條女後生好屌姐
樓主條女又覺得有新鮮感，無限幻想下
正宗姣婆遇上知粉客

呢啲自私臭閪留返俾啲失婚老男人埋二次單啦

其實佢係咪仲未知自己衰咩

巴打加油
下個更可愛啊巴打

樓主放少少料條狗男女資料黎俾大家防下都好啊，3個post咩料都無

如果真係po到出黎，我地幫幫手推埋上蘋果

樓主個ex又靚女又多人追 層樓又係佢嘅 樓主又垃圾又食軟飯 仲講到自己好錫條女咁 其實只係個軟飯王 雖然佢而家咁係唔啱 但我只能講其實佢身邊好多人睇你唔順眼 想你哋分好耐 你咁都仲拍到2年半 你真係執咗

翻譯:
咁男人俾唔到錢隻雞
隻雞搵過第二個客都有錯？？？
合則離不合則去架啦
做雞係追求錢
但男人叫雞就只係為滿足肉體快樂

好波

有型支持樓主

你又有料爆咁喎

一開始以為你條女貪埋d小便宜
追完post先知真係臭雞黎

一係你就唔好心軟
一係你就呢世都唔好放隻臭雞出黎害人阿
巴打, 拯救世界靠你

成日做 條女就唔珍惜

樓主起碼放條女同契家佬張相上黎先 慢慢放慢慢擠牙膏

係想講佢冇咁嘅需要啫

我記得以前舊登定e度，有個又係比人帽左，但事主同樓主唔同，瘋狂數臭條女爆哂d野出去，個po開到十幾

喂，叫咗佢走未呀

無詳細爬文 有無諗過講埋比條仆街老婆聽
真攬炒？

睇黎你真係唔明人地同你講咩

你係唔係白頭佬阿

點知原來衣食 水電煤 乜費乜費 淨係唔計租金 可能全部由樓豬比
咁夠公平啦 唔係軟飯
哦 原來係一隻護主狗公

巴打 祝你幸福 每個真心既人都值得

哇屌 原來條仔有老婆 仆街緊係爆俾佢老婆知啦
等佢帽人帽得咁開心

Agee

仲夠膽屌你?

屌你偷睇佢手機

係的話條女準備反面, 之後送上門比人屌

屌諗起條女日日放工坐已婚男同事車，不過係幾個一齊坐仲要第一個落車，應該冇事掛

咁你當初點解要嫁,覺得佢俾唔到幸福你你一早唔好嫁呀
你呢D人咪共唔到患難,個老公如果做生意生意失敗你應該會走左去
仲有"男人出軌就只係為滿足肉體快樂"呢句真係笑左,都唔講有冇女人會係咁先,但睇得出你思想好單一

G d嘢咁喎兩位

你係聽條女講
定親身感受？

留名 G持樓豬

EQ 高，有風度，
條件好
錫自己
玩開可以唔玩變專一

樓主呢種男仔香港好難搵
條女實後悔

黐L線,就算係食軟食飯，都唔洗係樓主最傷心的時候踩佢一腳。

而家問題係一拖二
你要去咪離完先去囉屌

做咩啫
樓主條女之前reject咗你？

多謝你提醒，真係無哂胃口，睇完你句野先諗起肚餓

點解樓主帶帽帶到要開第三個post同全世界講
唔係話唔俾開
你亦當然係受害者
不如你開個失戀叫春post搵人安慰好過啦

認同

點解你知？
唔通你係事主？

乜都得啦屌，無撚所謂

Agger...我都想放埋我嗰啲出嚟

我覺得未算出曬軌既
睇你覺得原唔原諒到

靜啦你好柒

咁好條件做咩揀個人夫出軌咁賤種啊?定追佢個啲全部都只係想要佢個身軆?

可能有人想人格謀殺樓主

好快唔洗搵得咁辛苦架啦

u sure

放啦，個個收收埋埋所以現今世代咪咁多人偷食囉

最仆街做法梗係去契家佬啲仔女嘅學校到spread
正所謂禍不及妻兒

條女真係咁正 咁多人追嘅 又會揀樓主
呢啲野你情我願 佢自己揀嘅
咁抵佢死
不過事實係佢自己唔同樓主分手先 再識過第二個
咁索咁靚嘅 點解唔正正經經搵過單身男人拍拖 而搵一個有另一半嘅？ 埋佢身嘅都係貪無手尾咋？ 你確定佢真係靚女？

支持樓豬爆大獲

想問下依家進展成點

我知你係邊個啦 你係edward

擔唔擔心你老豆唔係你親生老豆？

不推文

望過下，你呢啲垃圾開po叫人全城投考做狗
又on9到唔識分咩係軟飯

好撚悲哀

樓主復原之後搵到第二個，小心唔會做咗而家最傷害你既人。即係由被害者變加害者

咪踢爆 俾樓主搞到冇左個sp已經好sad嫁啦

今晚9點爆大鑊好冇先

即係咁，樓豬就起碼有對話圖support
你老味圖都無張講咁多野，如有虛言真係實比人咒你死全家落地獄永不超生，諗清楚先好再講

佢有無搵你？

完全唔明點解啲人可以用「樓主食軟飯所以預咗啦」嚟合理化女方出軌嘅行為

多人溝/多女埋身 唔一定代表佢係靚仔靚女
而家出軌嘅係個女仔 多唔多人追都係衰格
樓主追到條女 但佢追唔到 咪唔憤氣

肯爆電話號碼未呀？

眾籌爆臭雞

必及

要走的都會離開
唔需要搞到爛尾
但亦冇必要一齊返
感情出軌真係冇得原諒
十年後睇返都只不過一笑置之

又幾似Edward仔

玩開可以唔玩變專一

好好奇一個舊時玩開而家同你話收心養性唔玩啦既女仔係咪都同樣地被稱頌為「好」

巴打加油
咁岩同條女嘈冇心機翻工追曬
報復白頭佬啦

綠帽師

問題係點解住喺女朋友度就係食軟飯

屌你老母，敢爆料未呀？
做男人做到你咁撚畏首畏尾

咁都有真人show睇
個留言酸到呢

我反而想聽下佢所講嘅食軟飯係包括啲咩？

同意 尤其係啲無經濟獨立嘅人

呢個我都諗咗好耐
好似俾人spin咗去樓主都有問題去淡化條女嘅行徑

樓主 加油 祝你早日move on

一係唔爆，一爆就要佢翻唔到身
樓主加油

真實事例
有個差佬(前)朋友, 當時個女朋友就差唔多咁樣
兩個我都識, 仲要係識佢女朋友先
近年有朋友發現條女同公司已婚同事有路, 比人老婆 facebook 唱
我當時就唔信嘅
個朋友通知差佬, 差佬話低調唔好同人講
一年內簡單搞結婚, 住條女屋企, 有女家父母弟妹一齊住
18 年尾左右, 有次我同條女探完個朋友BB, 之後佢話去佢屋企等差佬收工一齊食飯
佢老豆同我做過裝修諗住打個招呼都好, 加上佢個妹幾靚所以都跟住去
上到去原來父母弟妹去咗旅行, 不過是但, 讀書嗰時同同學上去都係一時時有人
咁有排等就去個廁所先啦
廁所對住佢房門嘅, 我去廁所出嚟, 見到佢換緊衫, 但唔閂房門
咁就梗係扮睇唔到, 快步行返去廳先
佢換完衫之後就出嚟傾下計
講起讀書嗰時佢比個男同學追, 我扮係佢男朋友擊退咗個男同學
笑笑下佢又突然唔出聲, 話如果係真就好
當時未做差佬嘅差佬平時同佢講嘢都係呼喝式好大壓力, 依家結婚後又係無人嗰時就更甚
我feel 到有D 唔對路, 就拉開話題, 話過去咗結咗婚唔好諗咁多
就話當年個男同學我都同你搞掂, 依家我同差佬傾下一樣搞掂啦
之後就扮差佬whatsapp 嚟叫我去睇玩具, 落街買住嘢等

Edward hello

欣賞你鼓起勇氣
唔再做拖鞋王
鄙視你重係到攬條公廁.

追唔切, 樓主條女同白頭佬扑埋?

樓主見字飲水

睇左2400個comments都未有白頭佬/臭雞既樣

唔係講笑
我識有人真係戴帽戴到條女肯返屋企就算

感情無分對錯，但你變左心咪變左心，誠實小小大家都明，係要暪左個契家佬貪過癮，明知咁做會hurt到另一半都照做，唔好話我唔知就算，你今日都唔係三歲細路仔黎

做出黎既野，做錯左要付出代價係好合理，好好地交代番件事唔得，係要咁做，唔黎一次狠狠既教訓，你條氣都會頂唔順，仲要俾個榜樣出黎，下次仲有人咁做，預左蘋果見

好撚慘

自己飛人 就咪撚再開post啦

所以我支持通姦刑事

樓主
好老實我哋咁齊人
你不如放啲料出黎啦

你都痴撚線

想知契家佬揸咩車咁把炮，魔鏡號？

咁分手搵第二個都合情合理
但唔分手又俾帽人戴就點都講唔通啦

玩開有條路
不過條差佬明顯麻麻

仲要幫住個契家佬 呢點係最撚頂唔順

臭閪走啦

抵9你死，你陸續有帽帶啊

你又係養貓

唔好查落去啦，掘得愈多愈心傷

留力搞條白頭佬

discuss 左咁耐 纯文字分享 圖呢?

死返大陸啦 唔識追po?

屌你老母原諒留返比耶穌做
我唯一識得嘅就係送佢去見耶穌

真係人生格言唔係講笑

你又岩 突然覺得佢好慘

養猫match

綠帽宗師

痛到入心入肺先唔會再心軟
下個更好

"女人係追求幸福
但男人出軌就只係為滿足肉體快樂"

自己仆街就天公地道, 人地仆街就人渣垃圾

支持樓主 所有關係都一樣
信任無左就係無左 段關係都係無左
希望樓主唔好諗唔開原諒條女一齊番
集合連登智慧煮撚熟條冚家剷

G持

睇得出樓主真係好仔黎
加油啦 依啲女養唔熟 早啲睇清楚好過結完婚先知佢原來係出面玩開
唔洗再諗返轉頭啦
希望爆到大獲 比白頭佬一啲教訓
有老婆仔女出仲出黎玩唔係唔洗承擔返啲責任下麻？

我係你即刻走啦唔係賴死呀
帽都粒到落腳。

香港人好現實既，有得食有得拎，忍下埋算囉，話唔定有埋ntr睇添
我把口係賤，但唔好扮弱者圍爐啦，一日未結婚，你都唔係佢咩人，就算結都可以離。咁大個人，可能人地un得佢舒服，佢有權選架麻

食軟飯
同
俾綠帽人戴兩件事黎

撈埋一齊講做乜鬼

原來唔只一個契家佬

樓主就梗係好仔.....俾我就等佢兩個扑埋, 再拎多啲證據先爆大獲

借條女嚟屌下啫，咪撚咁計較啦屌你，男人老狗。

咁你帶你女朋友比我地屌

番工做野distract下個人，都係好選擇黎嘅

無嗎題，借你老婆屌兩野

cls 就算樓主食軟飯 條女都可以飛左樓主再搵仔架 一定要做到出軌偷食?
你個啲咩歪理黎
btw

連登好多巴打都係青頭仔
借伯母出嚟比大家屌下得唔得？
男人老狗咪撚咁計較啦

屌左我先ok?

其實你都講得幾撚搞笑 就算樓主真係軟飯王 都係佢地兩個嘅事 都唔係將出軌合理化

G持樓主

樓主要搵下身邊啲朋友陪自己 自己一個好易亂諗嘢

樓主追咗你3個po
加油呀! 咪撚心軟!

真係 班friend唔得閒既就上黎同大家傾下計

支持樓主，現階段唔好揭底牌住，適當時候先一次過爆

諗唔到講咩鼓勵樓主
唯有送幾句歌詞俾你

是結束得不夠浪漫吧
你才這麼不捨得她
如果永遠也離不開她
你便會更害怕

希望樓主可以高高拎起輕輕放低

加油啦. 人冇事先做到世界第一.
好多人都會經歷過呢D...唔好彩呢刻係你.

帽事既 試下條避震ja

屌你班仆街推咁快 我仲睇緊2既中間廿頁倒咋

追po追得好辛苦

不推文啦屌你地老母個臭閪

警世： 唔好偷食完 扮撚曬victim
呢d人最撚虛偽 +自私

To 支持偷食行為者
你有你偷食自由
同樣人地都有爆你大獲自由
做仆街野前請諗清楚後果

開到3真心op....

開到3

想長期食嘛，唔想上身就叫雞啦…
你ex仲講話 “你一直係咁我唔會進一步” ，咁個“一直係咁”會係咩？ （個人覺得係離婚囉）

而且食唔食都係遲早嘅事，同其他巴打講一樣，你講完分手可能下一秒條仔已經上左佢屋企喇……
分左手，唔好再諗喇 巴打加油呀！

就算樓主食軟飯都照撐架喇
依家樓主唔做野淨係靠條女養？
就算係咁又點？你情我願，邊個話一定要男主外女主內？
同埋比起不忠，食軟飯算得係咩？

咁撚肉緊做咩
樓主都未post你出黎
等多陣啦白頭佬
最鍾意睇你呢d契家佬仆街

扮咩撚野 各打50大板 扮持平啫
係到扮有特別觀點 扮特出

唔好意思，我覆得比較慢

我搵到個ig...Edward Wong....白頭佬頭像

斷斷續續追個post
明樓主個心有幾痛，但加油呀！女死女還在...！
如果無心返工，不如請假抖下，做自己想做既做既野算啦...

乜野性格唔好都好
肯為鍾意既人改變咪就係好

一個月內必定有嘢

咁都開到3

不推文其實係咪好撚難

單嘢未俾佢條女知之前，人人都支持樓主
攤牌後就開始多咗人屌鳩樓主，
又轉移焦點，咩軟唔軟飯之類，知咩事啦？

重點講緊條臭雞出軌呀！
理撚得層樓邊個，而家死臭雞同契家佬仆街
就推撚爆佢！支持樓主

唔制
想多d人知

支持樓主

開到3唔係我想，我其實唔係講左好多野對唔住，我唔開4啦

咁快啞撚左啦？

唔出黎駁下嘴？

你分咗手幾耐先再拍返拖？
不過希望巴打你幸福快樂

我地支持你開到100

Ok
我地幫你開

咪就係搞曖昧lor，仲可以點解釋自己做錯仲可以屌返人轉頭

宜家先追完Post
樓主ho ball
btw頂住，大家都撐你炸尻白頭佬

SYU有南亞仔架咩

你爆唔爆大鑊冇所謂，繼續開4上嚟呻下吹下水，個人會回復得快啲，口痕友唔使理佢

何來既自信

其實個女仔有咩錯
有個男仔想溝你女朋友
咁你女朋友
一又未結婚仲有得簡
二結左婚再離婚 都大有人在

樓主 我知道失去女朋友好慘
但係呢個世界係咁殘酷架啦
男未婚女未嫁 都仲有選擇
我提議你都係搵方法增值自己
提高自己既市場
等你女朋友後悔

白頭佬唔好再咁on9啦
以為個post沉左就無事？

就算樓主放過你，你單嘢都揚撚壓

一直有追post

搞人女朋友 搞人老公都真係好撚仆街

唔係講緊有無feel個啲野
係影響緊幾個家庭嘅事

搞大佢喇

冇咩錯嘅
但係有無諗過自己男朋友同埋人地個屋企？

講你就講曬啦 講又唔講d 問又答唔曬 又開到3個post

男人最痛係咩
係帶綠帽

其實邊有人會笑你呀

講親帶綠帽嘅事都係一班人圍住sad/嬲

依家嘅你真係要睇開啲

啱啱讀大學嘅女好多又大波又靚女架

其實人哋有無必要講曬比你聽
為左滿足你八卦嘅心態 家底講埋比你知好唔好

樓主好型

比著我係奸夫 我都食撚住你條女啦
做男人唔拖唔水唔得架
一係夠狠 一係玩埋一份

點解將”女人”轉做”隻雞”成件事會即刻易明好多

我諗好多巴打都好樂意繼續同樓主吹水嘅。
Life goes on，反正都過咗去，再諗都無意思

咪就係囉
食軟飯係柒啲
之但係樓主有能力食軟飯喎
條女肯咪得囉

而家係條女出軌喎
條女係唔妥樓主食軟飯
一係直接講
一係飛左樓主搞掂手尾先再搵另一個
拖住一個又搵另一個
算點？

東窗事發曬都仲要屌返轉頭。叫佢咪再搵你啦

簡就係要make choice 唔係兩個都要

你太太知唔知你有段咁嘅過去而家會唔會因為一啲小事（唔信任）同老婆嘈得好犀利？

咁都唔算？

精神上出晒軌

Sorry, 畀我已經會同佢分手，狠狠一割都寧願長痛不如短痛

樓主快撚啲爆白頭佬大鑊啦
你條ex可能通知左佢

原諒？唔係無諗過。你話睇對話係咪講到好sweet？條女對我講野仲sweet，就當佢係收兵。咁delete咗嗰啲呢？我睇唔到既時候係咪已經send哂閃卡？呢啲邊個知？當然我偏向覺得佢真係無同對方發生性關係（或者係我自己呃自己啦），但唔係咁易當無事發生。

真係冇又點

圖？

識有個情況同樓主一樣
女方有男朋友 搭上 有婦之夫仲要有個仔
人夫同條女講到為左佢肯拋妻棄子
最後咪又係食完就算
D女真係好撚柒蠢

樓主加油丫 咪撚心軟返轉頭

樓主振作呀

以前條女都係咁
我話過一排 之後無再理佢
只不過每次佢需要我嘅時候
我都唔會彩鳩佢
當洩慾工具就算

條女表示就算我走左，佢都唔會同白頭佬一齊，因為知道對方有家室。而我知佢到依家都仲未同對方攤牌。唉......以前佢唔係咁

佢的確似係吊高黎賣等人離婚先畀屌
但唔代表咁係比較好，因為佢唔係唔想畀人屌，只係耍手段
恐撚怖
真係聰明識玩既女人其實唔會講到咁白逼宮
條契家佬睬撚佢都有味

唔好比機會自己猶豫，斷聯絡啦

唔好心軟 人會變月會圓

都係果句
搵個愛你既人
先值得你去愛
你條女係唔係全心全意愛你
你自己好清楚
唔好再幻想啦

走啦巴打
下個會更好

唔好理佢咁多喇⋯⋯廢話嚟㗎⋯⋯
照顧好自己，身心都係

有能力就自己買啦
上連登把口就話自己有能力就好似個個連登仔都話自己fg 100k一樣
佢有冇能力買得起 冇人知
得佢自己鳩up 冇實證

個世界好大
你一定搵到個真正愛你既人
俾啲自信

臭G

樓主，我以前都試過非常非常類似嘅經歷，連我嘅反應都差唔多，所以真心明白你感受 ... 😥

錯不在你，所以盡量唔好反反覆覆咁諗你做錯啲咩，你冇。有陣時D人就係咁仆街， 良心當狗肺，所以唔係你嘅錯。 呢幾日搵你啲真心朋友傾下，行下山，做下運動，分心一下，要好好take care 自己， 個仆街唔珍惜你啫，但係仲好多人愛你，當你係朋友，覺得你係重要㗎 💪🏻

只係因為佢無辦法同到佢白頭到老
講到自己有得揀咁

其實係你唔清楚佢真面目姐

放手把啦
咁都唔放
唔通到時比你望到佢比人摸緊Lin
Hi 緊波邊既相 都仲諗佢仲未比人插入去咩

過咗去既嘢就唔好諗太多喇我都明白信任一個人呢樣嘢一打破咗係好難會完全建立得番，只期望你同你太太幸福美滿，一切安好

算L數囉
你仲期待D乜姐?
咪咁肉酸啦，一嘢Block晒佢所有野

如果唔係白頭佬有家室，你女朋友(EX)神早比佢食左

咁希望你所有現任或者將來另一半都有選擇

喂，咪鳩理佢啦，而家佢兩失呀，你唔係要番去填番個位呀

咪係囉
理性討論就會比人話係Edward wong連登仔真係on9
得樓主一味講自己點有錢法點有能力對條女點好講到自己有幾慘幾慘 根本睇唔到佢地之間有咩問題
佢講既嘢都未必係真

條女表示就算我走左，佢都唔會同白頭佬一齊，因為知道對方有家室

呢句係引你返去
信我bro
女人唔會比自己冇著落咁分手
你一返去
下一次就會係佢講分手
而且一定唔會比機會你
因為今次你講分手先 佢一定會記住係心

放長雙眼睇住佢折墮好過啦，she deserves

我明好難再建立信心，但係如果你而家嘅太太冇做任何嘢你又唔信佢，對佢好似唔公平喎

呢兩條友一唱一和做咩鬼野
算吧啦你地

唔好再心軟啦，唔好俾佢引到過去，Blk晒佢所有嘢啦

所以到底樓主住女友層樓有咩問題
唔通樓主負責交水電煤交管理費又同全世界講咩

係咪Edward仔班馬入嚟想搞串個party

唔一定係女人，
係自私嘅人都會用嘅手段

男人食得軟飯就預咗比條女食住
係男人就自己買層樓
日頭屌完A 夜晚就屌B
咁先係男人之中既典範

所以都話帶眼識人

Block左佢一了百了啦
你自己都知道心入面永遠有條刺
根本冇可能好似以前咁
佢做咩決定都無補於事
就算佢真係同白頭佬斷聯絡又點
下個百頭佬冇家室佢咪又係鐘個頭埋去

唔好信佢，其實佢講咩對你都冇乜關係， 佢同得其他人曖昧已經係精神上出軌， 同埋你唔知道佢哋嘅關係真係去到咩地步，所以呢個係無底洞嚟，block 佢對放過你自己啦

你唔8卦入來托柒呀？

圍爐囉撚樣

即係有諗過啦

呢D臭雞
口裡說不，身體卻很誠實
轉頭比白頭佬扑埋啦

其實佢咁講，唔係話「因為對你唔住所以唔會同佢一齊」黎呃下你，而係到左呢一刻都只係諗自己既利益，佢誠實得黎都好自私

唉，好撚中，跟本愛情就注定係一個永遠冇可能平均既天秤，一定係有一邊付出得多啲

想隱瞞，失敗，想淡化，又失敗，到最後都仲要出口術

啲女真係好恐怖

得啦得啦

咁如果個白頭佬話離婚同佢一齊
條女分分鐘仆倒去啦
只不過唔想揹住破壞人家庭第三者呢個污名啫
一次不忠呀巴打唔好心軟

直接打佢個就見到
我唔知係咪嗰個，唔貼圖啦

由鳩得佢ff自己做alpha male啦

樓主 堅持住

只係對方有家室所以先唔去
難保下個第三者係冇家室你又戴多次帽

是旦啦 女人都係雞

好撚痛，自己一個坐係度係咁喊對唔住，我知唔關大家事，我只係呻下。你覺得我煩就block柒我算啦。不過真係好撚hurt，返工又唔敢比人睇到喊

好想知白頭佬咩料
有咩咁吸引

追曬post 希望樓主振作 嬲上黎爆佢地出黎

睇泥白頭佬魅力比樓主大

頂住呀，過多排你就好快活會忘記到

個PO開到1000都陪你

振作振作振作，暫時大家都仲陪伴你

支持 樓主撐住
為依d臭雞唔撚抵

支持你 冇事架 撐住

係 男女都會
自私嘅人永遠都係只諗住自己
拖住黎搵後路
一搵到就會飛起現任
賤格

我係愛情解決師
你有冇事

I know that feel
無論過左幾耐，一諗起，個心都係好痛

成班兄弟係到撐你啊！

係我以為過左一晚同今朝，已經放低。但估唔到突然一放鬆又諗，喊到仆街

請個病假先 病返排

你冇一頭半個月唔會正常得返去邊
比時間過
我明果種感覺

明白嘅 好正常 會支持你喎巴打

分左手就唔好再聯絡喇
唔好俾機會自己心軟

咁係咪白頭佬冇家室
佢就會仆埋去白頭佬到？

你個ex都幾撚搞笑㗎喎
想箍煲又要死攬白頭佬
連同對方斬纜都唔肯
戲都唔願做俾你睇
可想而知樓主係佢心目中地位有幾低

巴打可以聞下佢塊面or耳仔有冇口水味先

放工搵啲野做，飲下酒打下機都好

唔好再接觸social media住
比自己沉淪下先

放過大家搵個新既開始啦
move on 加油

一定會經歷架喇，要啲時間嘅

喊咪喊囉！人嚟㗎嘛，有感情㗎嘛⋯⋯
唔開心想喊就喊，可以請假休息嘅就瞓吓，
唔好難為自己
想搵人呻就上嚟啦，我哋唔會覺得你煩架
撐你呀樓主

講經咩 有得第一次就有第二次
就算唔同白頭佬一齊 下次有個單身既flirt佢 佢都會狗衝離開你

唔係同白頭佬，一齊返都係搵第二個㗎啦

我過左7個月都仲係咁
冇諗過自己咁脆弱

ummm 唔一定...

個男會講曬 落車就掛住你呀
我愛你呀 比曬啜啜
都過9成kiss過/ 拖過 個啲...插就...我買'有'

如果女冇回應過 男唔會講咁多次曖昧野咁多次
個男有免費雞屌 講句我愛你 冧條女 keep住佢 好正常

唔好諗佢地咁多有冇做啲咩 唔好返轉頭
悶既寂寞既可以回下我地

追左成朝post 都未追完

陪住樓主！唔開心就接受自己唔開心！想喊就喊！想AL SL就做！

上星期發現左差唔多既事
唔同既係唔係女朋友係老婆
想死

真心
如果條女認哂錯你都可以心軟
而家佢係話因為人地有家室咋
扮咩jac 佢係明知人有家室都搞人地戈個阿臭雞
我話你知 你同佢一齊番都會永遠唔信佢
你搵到下個你都會形住形住
佢已經對你做成傷害喇
係咪要喺你面前扑埋野先肯醒阿？
佢唔係以前唔係咁阿
係佢不嬲都咁阿
你以前仲有野滿足到佢咪吊住先囉
白頭佬應該都40歲起跳喇
你條ex咪貪佢有d錢 可能有層樓有架車 公司入面叫做中層
條女想快d埋單 樣阿 年紀阿 有家庭都唔撚理
姣婆遇着脂粉客
唔好blame哂條佬 你條女俾位人入咋
醒喇

總有個人會令你值得 心甘情願再投入
But definitely not her

支持住，做衰野係有報應！

依家咪飛撚左

加油呀巴打 追哂1同2心都up埋
下個更可愛啦
千尋，唔好望返轉頭呀

由1追到3,明明我吾係被帽果個但睇完都傷心左
樓主都係花啲時間自己靜下諗清楚點處理啦，里度都係少啲講好，始終條女都知里個post
同埋都保重身體，吾值得去為左個感既女人影響自己健康
Btw其實去到依家係咪應該都吾洗再同條女有任何交流佢有冇同條契家佬攤排都吾重要啦, 佢只係想搵個最有利自己既方法去解釋同處理姐，真係禁在乎你既就吾會呃你出去偷食啦依條女無論係將來定係宜家都好難再相信了分分鐘依家重有野瞞住你有冇同契家佬仆野都吾好深究啦，搞埋啲手尾快啲同條女斷絕來往再開展新生活好過啦，驚你講多兩講又衰心軟
道理我諗你明，係情感上可能要啲時間，撐住呀Your have our support

多謝你

唔好信佢呀, 佢白頭佬果邊未settle, 有不確定性先咁講咋
到你真係心軟返去, 但果邊真係確定左佢就踢返開你架喇

可以坦白講 分手然後同第個一齊
而唔係一拖二

最廢係自己嬲唔落
乜都做唔到
咁敢比身邊既人知
唔想離婚
好無力

啱，如果真係咁嫌棄，咪飛左樓主先，做咩要一拖二

喊啦，我哋支持你呀

我都係
過左半年都唔知點好
身邊完全冇人可以講依個問題

講真依啲女鐘意玩就好心分左手先慢慢玩啦 完全冇諗過另一半既感受

完全認同

exactly， 個心喺你嗰度點會打呢啲嘢出嚟

唔係佢唔會 係人地有家室有小朋友，玩吓過手癮 ，邊會離婚 係白頭佬唔揀佢。

一句講晒，你條女騎牛搵馬 ！就算一齊番，你條女咪照會精神出軌

放下假啦，熄晒啲電話

來回地獄又折返人間

我真係仲未追完睇得勁慢

話說我半年前分手都係日日上連登。
好彩幾個巴絲好得閒陪我
跟住過左兩星期左右 係度遇到而家男朋友

我都對你有信心 你會搵到一個值得你真心既好女仔

樓主食軟飯 鴨嚟咋 玩完咪dum囉 吹咩

隻臭雞點都唔再關你事啦，理撚得佢啦

你唔係Edward，你扮唔到

利申先: 做過同條女一樣咁仆街嘅野

同樣做死狗氹番本身條仔，有原諒我係番埋一齊。
但過一個月又出番軌 玩得更精明，暗地裡搵番之前曖昧個男人，所有野傾好晒 一野踢開舊條仔，同咗曖昧個男人一齊 (當然佢無家室) ，出過軌就係個心唔係你到，挽留你只係唔甘心認輸 唔甘心你俾佢早一步鬆開手 。

所以加油，唔需要番轉頭

"一直係咁既話我都唔會向前行多一步"
=你離左婚,我先會同你發展落去

想哄佢離婚跟住就再見樓豬

雖然身為男人黎講樓主種諗法好黑人憎
但如果有巴打起琴白頭佬底
我係街見到佢一定會幫你當面屌7佢

癡撚線
樓主絕世好男仔黎
咁都唔珍惜

打下友誼波的確唔算一齊, 你睇下你個ex 幾咁受落比人flirt

可唔可以屌你老母

你同你條女都係一買一賣姐 連登仔唔係最鍾意講勞資糾紛咩？

覺唔覺得咁樣係臭雞你仲大條道理心安理得，叫埋個苦主加油

妖，仲要樓主年紀應該都唔大啦
能夠咁有修養咁冷靜處理好難得
型到核爆
真．荀盤

有無問除咗扑 做過啲咩？
錫
摷
含

佢同唔同白頭佬一齊都唔關你事啦 過左去架喇樓主

好明顯係tum樓主你啦
你唔係信呀

仆街啦你

扮唔到就死開一邊啦唔知扮知

我反而正評咗

你起碼幫手show比果啲被分手仲要話
‘’我相信我哋之間無第三者‘’嘅傻仔睇

女人真係咁㗎

都係嗰句，屋企背景問題好多野要長大得比人快我都有缺點，唔係聖人

唔洗理Attention Seeking

擇日失戀...聽下 好應景的

失戀唱情歌=？？？？？

紓發感情

樓主幾歲

即係表示離左婚就可以行前多一步

雖然知樓主依家好傷心
但係都忍唔住想講

你ex好賤好撚串喎
知你開post都未驚過自己會俾人爆料
仲話咩有睇post 所以放你走

仲暗示咩唔會同白頭佬一齊
擺明食住樓主心軟
仲有少少良心嘅就自己死埋一邊
俾樓主靜下再開過新生活啦

你有睇post呀嘛
放過樓主啦 死仆街
仲有你好撚污糟呀

陪住你樓主，記住當你最差既時候有咩人重會係你身邊，果啲先係值得你珍惜既人。唔洗為啲對你唔好既人而傷心，要記住所有事情一定會向好既方向發生，只係時間問題。我都係過來人，到時行出街撞返，都要挺起胸膛望住佢，因為理虧既係你條女。
陪住你！你唔係自己一個！

岩岩追完post
如果我都可以好似樓主咁決斷就好
結埋婚 老婆同人上埋床
但唔知自己想點

真係好想去佢地做野地方爆大獲

買包煙食 重新上路啦

你真係垃圾嚟

樓主加油

我都係咁話

樓主堅持 唔好吃回頭草
加油

仲要好撚臭tim呀，Hello

唔食煙

最痛苦係冇人可以講
一講出黎其他人會點諗
就算流眼淚都唔敢比人見到

死臭雞閪臭到咁仲吊高黎賣

完全中point

你有無證據先？有都唔爆嘅話你垃圾都不如

lm等睇白頭佬起底

樓主個ex同樓主講佢有mon post，姐係你一爆佢個人資料就去告鳩你

咁撚賤嘅女都係第一次見，block咗佢唔好再睇佢啲message，重新上路啦，一街好女仔

冇確實證據
只係佢認左

爆出黎佢話冇都可以

無4架啦 sor

其實係現實都唔敢比人知

收皮啦 連登感情台啲男人9成9偽善撚 雙重標準
我係心理唔平衡㗎啦
女人俾人帽就條女臭雞 好撚蠢 勞資糾紛 當呢度Facebook? ……
男人俾人帽就樓主加油 仲推po推到3
呢個po全部都係偽善撚 自己反省吓自己先啦 平時對全部人係咪都咁好 定淨係為咁八卦加個心好受 跟風同樓主講加油 轉頭有女人俾人帽就笑人臭雞 唔夠人大波俾人帽抵死 又唔見你哋笑吓樓主俾窮 食軟飯 冇車 住人層樓 俾人帽抵死？

咁打個j囉

阻止咪爆鳩埋佢

ON9 條女覺得樓主唔好既唔識分左手先坐人地車? 要喊住求佢唔好分手?
臭雞狗公

算啦無謂再為呢啲說話嘈，無乜意思每個人背景唔同，價值觀都唔同

終於追完了
唔好心軟 唔會開心無事咁落去
唔好覆條女 有需要就block左佢

你返屋企住 環境都變埋 一定好唔慣 要頂住
唔好返轉頭真心 你原諒佢一次 只係比機會佢傷害你一次（可能你發覺唔到 因為佢會更小心）
你兩個返唔到轉頭 巴打 頂住

揚開左想人唔知都幾難,
依家咁多mon post小編, 連登熱門post 幾日內都會係FB,IG出現
叫Edward Wong, 又用隻貓做相既, 有家室
好快白頭佬老婆啲朋友都會話佢知啦

唔好開(4) 唔好爆
乜都唔好做 俾件事慢慢完結
個人先可以學識真正既放下

佢憑咩屌你？仲屌番你轉頭根本心底覺得自己無錯
可以講佢屌你咩？見識下🤭🤭

雖然我都有唔啱（數一樣）

但係你都（數一百萬樣）

咁係咪條女被男人養個男人出軌個女人都唔抵幫？
軟飯咪軟飯
一係男養女 一係男女一齊努力
一係就女養男架啦

你咁講完都冇得屌架啦 慳d啦

難聽啲講句，好彩你依家發現，結咗婚先知佢係啲咁嘅人你仲慘

樓主千祈唔好衰心軟
佢挽留成功你果刻
就會開始plan用咩理由飛你
佢只係想係未來下任問點同EX分手果陣
答"無感覺唔上進"
而唔係"我派左帽比佢所以比佢飛"

唔好上心
佢唔想面對自己有幾污糟，就話你
心理唔撚平衡

我覺得女既都痴痴地線 自己向第個男人發姣 仲要怪番自己男朋友做得唔夠好 所以先會攪到佢咁

你話我大男人都係咁話，如果一個男人屌西屌到要個女人俾埋地方你，真係冇乜資格話自己係一個男人

男養女或者aa制我覺得好合理，但要個女人養或者資助返轉頭就⋯好心啦

想睇埋4,睇下你搞尻白頭佬

好撚自我中心

都係果d如果你對我好，
我使出去搵食嘅理論

Btw唔

哦，要貼埋錢買埋套畀人地屌佢個閪，先夠晒好男人夠晒大方
明晒喇
阿 ex 你追完post未？

自己犯死罪就話人講粗口唔啱
都冇得比

唔係條女自己要同人flirt
就唔會搞到冇左條仔啦
跌落地都拿返揦返拃沙

應該係我打緊字比佢睇到，佢走埋黎望到

留名等睇(4) 有野爆

其實佢避忌下，我真係可以隻眼開隻眼閉，始終唔係佢主動。不過me2/進一步嗰兩句，我心裂左

聽完會喊得仲勁

真係好撚臭雞講一百萬樣相處上既問題，唔justify到你道德錯誤ga喎

唔係，互相尊重，之前有講。無話邊個大邊個細

想進一步都唔要得啦
遲啲實出軌

仲有佢係咁數你，咁撚多唔滿意都仲一齊
好明顯騎牛搵馬

白頭佬得閒換下女玩，不知幾fresh
食到到黐身就搬老婆仔囡出黎
離婚洗咁多錢，點出去玩，點計都唔會揀佢，免費就玩下

條女如果會顧你感受 根本就唔會上人車唔會容忍人地咁主動啦
根本你條女先係最賤格嗰個
當住面一定做得仲過火 返到家先會講返個d後悔野
肯撚定扑左

唔想拆穿人個諗法好天真

利申：試過衰天真

分享吓過來人經驗，條女嘅心態，叫樓主唔使返轉頭呀 定係哩個post 只可以得一種留言？

仲有見面

就算之前冇 呢兩日都扑左啦

好坦白講
好多女人係需要被保護
鐘意有人lead住個感覺
話就話要女權，男女平等
最後咪又係仰慕成熟男人，有錢佬
幻想有人令佢生活得更好
you deserve better嘛
隻隻雞思維都咁上下
騎牛搵馬，自私自利

你追求咪平等，係你一相情願
所以咪帽咗囉，根本係你係佢心目中廢
先同你講咪平起平坐，你太傻太天真啦

無追POST,第幾個REPLY樓主EX上黎數樓主不是?

曾經的賤人，好勇敢

可以，我認我臭雞 預咗人屌 我只係分享過來人(女方)經驗 。
他朝你識到條女 ， 分分鐘暗地裡咪一樣臭雞 只係講定係收埋唔講你知。唔好以為成日有例外

無話個post只可以有一種語言。所以你可以講自己做過「咁仆街既野」，自然都有人睇唔過眼屌柒你呢d行為。而家即係你分享就得，人地屌你就唔得，係咪呢個post只可以得一種語言先

走啦咪做back up plan ar

其實好想知係咩心態？唔鍾意既就咪撚氹返條仔啦，做乜仲要傷害多佢一次？

可以屌我 我係曾經同樓主條女一樣咁仆街，但你屌我無用，仲有千千萬萬臭雞港女係屌唔盡，小心提防好過

第一個post已經發現

唔會防到
要呃人好容易

挽留係我唔甘心 係我飛佢之前 俾佢飛我先！
明明本身可以雙贏，天衣無縫一件屋企 一件出面，依家俾佢踢爆，搞埋契家佬，最後個輸家係個女人。

所以果陣出撚晒力挽留

追左post 加油呀樓豬！

講得岩
所以我好讚成 對住D仆街 爆大獲最好
有部分女 好care 自己名聲
又要做淫婦 又要拎貞節牌坊
要出名 就不如我地幫佢一馬

問心
樓主份工冇條女咁高級定你揾少好多？
你地年紀爭好遠？

呢首真係好應景 樓主記得放工先好聽

但係對原本男朋友完全無哂感覺？你係為性需要定想多多個人愛？

岩岩先追到post
條女擺明唔愛樓豬
咩分開左都唔會同佢一齊因為有家室
姐係冇家室就一早一齊左
同埋佢唔係話唔愛佢而係有家室
証明佢只係care自己之後會點比人睇

快啲搞到條仔仆街

影佢閃卡中出即飛

呢D女要唔要都把就啦樓主

佢唔想你爆契家佬係因為怕比edward爆返佢出黎一鍋熟

冇

會唔會係其實你ex冇同個白頭佬講佢有bf
佢驚你一接觸個白頭佬就會揚 所以先極力阻止你？

愈少賤男渣女就愈好，少得一個得一個，所以你都係唔好入返pool害到人

你係咪一早已經唔愛你個ex 所以騎下牛
你同第二個有得一齊落去？

純粹想理解下個心態
我覺得你唔愛佢唔係錯
係衰在想兩邊要曬姐

可唔可以講吓佢屌你啲乜

頂唔順就斬纜啦
有仔女都係咁話

巴打 move on 雖然幫唔到你地咩但都想同你地講有我地支持你地

不嬲都話嫌人窮冇車都唔係大問題
你同人講分手咪得 憑乜撚嘢一腳搭兩船？
仲話樓主點點點 明明就條女發姣
人夫又有家室想屌閪 要屌都未輪到屌樓主啦

真係好撚仆街又自私你繼續同契家佬一齊衰埋一堆啦

唔好話人條件唔好 乜乜乜又執到啦 一隻手係拍唔響 如果唔撚鐘意就分手 唔好有第二個 帶一綠帽先分手 話人條件唔好就可以偷食？ 屌 講咁多咪又係掩飾自己 覺得自己冇錯 不知所謂

某d人鍾意唱反調顯得自己有批判性思考

如果結左婚先發現 你仲煩

臭雞咁都仲要幫住白頭佬

講得好扮曬與眾不同

唔好放過白頭佬，今次放過佢，只會有下個受害者

一定要爆佢出嚟

無追post 只睇過熱門回覆
點解樓主咁憎司機白頭佬
又唔憎佢出軌女朋友?
正路 唔係憎女朋友咩?
係咪私怨?

樓主 唔理你開唔開4
總之你一撚定唔可以心軟
一個對你不忠嘅另一半
根本不值得再去愛佢

希望爆白頭佬

係私怨又有乜問題？

業主有講唔憎女朋友咩

一定唔可以喺依度爆

最好嘅做法我諗係搵條白頭佬嘅老婆同佢報串，之後就move on

CLS
咁都忍？

btw點發現

你就係個白頭佬？

你真係好撚廢

係

條八婆你唔係心軟返轉頭的話 咪撚俾佢好過
一定要爆佢地大鑊
佢唔止背叛你 仲要唔幫你

比d決心 你連白頭佬都唔搞 我諗你到死個日一定後悔
利伸白頭佬有冇料先

啱

你係咪男人？

做咩唔離婚

你又冇錢又冇撚用

有冇同佢講？

樓主我明你感受 我正正經歷緊而個渣男仲要係我身邊一齊玩左差唔多十年朋友
我同你一樣都係好嬲個男而唔係嬲個女 我都想有方法報復到

呢啲女人真係極品
到呢一刻竟然仲想維護條姦夫

同意
食軟飯都係2個人ge事
而家講緊出軌
如果條女係睇唔起樓主
大可以飛左樓主先而唔係出軌

樓主做咩鳩！😒開Post開到3

樓主頂住呀

好仆街⋯⋯你攤咗牌未？

見到個post係(2)果時以為係講故台啲故仔入過依個post望左兩眼
估唔到而家可以開到(3)

cls 咁似我之前條女，日日坐鄰居車返工放工，明知人地想追佢

我ok到，不過cheap talk冇意思，用時間同事實去證明

做咩改呢個名btw

關你撚事咩 你係咪契家佬呀？

開佢老母閪樣啦

有層樓一齊住就叫要個女人養
根本大家一齊得諗得結婚 都唔會分得咁細呢d野㗎啦
咁洗唔洗特登搬返出去租屋/樓主比返租？

巴打依家幾歲

巴打準備收工嚕

樓主我追左咁多個post 先回一句
你不如同條女傾下, 講清楚, 你既疑問, 有冇扑野, 有D咩行為, 當面問佢
唔洗驚佢係咪呃你果D, 呢D你自己識分
無論最後分唔分, 開心見誠傾一次, 知道曬D野, 你之後會開心D

Stay Claim and Let Go
師兄值得更好

你同佢講, 要原諒既話, 就爆條白頭佬出來
咁就一齊返

你想佢咁做既話就唔好收埋個心等佢估, 直接攤牌, 講出來, 睇佢做唔做

唔好問 唔好知 唔好返轉頭
即使依刻未插 你原諒佢 / 拖住佢 我敢講 佢個閪之後你唔會獨有

部署部署

條女阻止?WTF?

當正自己係上菜，有虛榮心，有車接送做女王，夠哂飛屎

點解可以去到post 3

你應該係絲打，係咪？
其實我覺得冇乜必要去知道喇⋯⋯
有冇扑過都好，重點係條女有心呃樓主
咁多年建立嘅信任都冇晒
男人嘅心傷起嚟，仲難修補過女人

成件事最賤係你個ex
白頭佬都係一個徹頭徹尾狗公
但你個ex 係有你既情況下仲受人flirt
仲暗示人叫人離婚
比自己男朋友識穿完仲要怪責返你轉頭？

唔撚係啊
我覺得條女先係最有問題果個

外表既野 好快會人老色衰

臭雞心腸咁歹毒 真係驚佢生仔無屎忽

exact7ly
出來見識到幾純既女都會有呢種心理
而且係越純越有呢種心理

我未睇，想問係咪假膠post黎？

地底泥都不如 呢d臭雞送上門比人屌都覺得佢污糟

話你啊 mon post臭雞

你求其用個tg 放上公海, 放完傳一陣delete account
自己大把人會擺上來啦

衰然呢件事條女錯曬
但起左樓主底....
Btw拍左幾耐
2017年你仲想flirt 韓妹
希望我諗多左

記住一句說話

一次不忠 百次不用

今日你衰心軟同返佢一齊

你就要有覺悟他日再贈你一頂帽你都要忍

因為係你自己攞黎

到時再開po都唔會有人可憐你

呢啲女人養唔熟就係養唔熟

In relationship 都可以flirt 仔

個心唔係你度就早走早著

另外報復個度提下你

你爆得人就預咗會自己會曝光

你承受得到呢種壓力先好

同事朋友既目光

同埋到時情況可能係二對一

諗清諗楚先好做

我唔係唔支持你報仇

但要有技巧

我曾經都諗住想玩到一個人身敗名裂

但最後我都冇咁做到 為左一個垃圾臭閪唔值得

切記要冷靜理智咁去plan

有無扑其實唔係重點
精神出軌得 基本上比人屌都係遲早既事

我巴
我唔係話要一齊返, 而係我知道而家樓主痛苦既原因
係咁估來估去
呢D情況一係就完全忘記, 如果唔得就一定要尋根解決左佢

傾過。佢話過乜都無做，掂下手仔都無。掂手/錫呢啲，有都唔出奇。講野講得咁曖昧，車上應該.....但我都係偏向相信佢無發生性行為，可能我發現得早呱

即是我意思係個重點應該要放喺樓主recover度
而唔係一唔一齊/有冇扑過, 呢D只係樓主放低既手段

想問下第一個post果D對話係幾時既?>

聽聞攤左牌，一陣返去執野，睇下點

我真心，你認為假膠就假膠

咁條女都叫做好D
你返去睇下點先啦
呢度好多巴打想知
大家其實唔洗屌條女/白頭佬屌幾個post啦 睇下樓主事態發展好過

加油 大概半年度就基本復原架啦, 1 2年換幾條女玩下就放低左

兩年半，前面有講

唔知你講咩對話

你明點解佢死 lur 啦
你根本條件好，而條契家佬又九成唔會離婚
你走左，佢無著落，咁你話佢點算？
抵撚死

咩 me2 果張screenshot呀
你話條女訓左cap完airdrop返俾自己果張
果度既對話係幾時既?
諗緊會唔會已經發展左好耐

其實女人真係會好撚驚
一踏入廿中就會好驚俾人飛

我絲 我知我唔能感受曬你地既傷
我只係唔想樓主糾纏落去 無意思
我希望受過傷既人都可以move on
天下愛戀story好多 每日都有離離合合
想分心就打下機 上下連登追post 睇下戲
訓下覺 跑下步
遇到下一個先會真正既recover
唔好 唔好 唔好返轉頭
好驚你唔開（4) 同唔到你講 記得唔好

佢地應該係7月2x號先開始傾計。一開始係好正經，真係普通朋友咁。到八月頭白頭佬就開始😘😘，九月頭到條女me2😘😘
段野既對話唔太記得，應該大約係8月尾9月頭

你錯啦, 搵到下三個都唔會recover到架
因為一個人一係好易忘記, 一係死都要解決
前者冇乜野呀
後者如果你留左個Open ended 俾佢, 佢會一路諗, 諗幾年都放唔低
惟有就係心平氣和, 同條女當普通fd咁傾清楚D野, 唔好留戀太多, 只為安心離開

屌你老母格住個mon都聞到你有浸雞味呀

講得岩喎，咁樓主更應該要爆晒兩個大鑊，成全佢地

我都係過來人，支持你同佢老婆講，但係唔需求同我地爆料，原因有幾個：
1. 保留你自己既人格，唔好信網友講既野，佢地只係食花生，你地自己處理係最好
2. 你ex本身可能真心想改，但係見到你上網同人唱，就等於冇彎轉，覺得你唔成熟，所以佢都冇咩所謂放你走
3. 更好既女仔等緊你，如果你將來既女朋友知你咩都上網同人爆料，邊個敢同你拍拖？
4. 你以為爆出來就等於KO佢地？人地可能一早就預左，你睇下老鼠安一啲事都冇

回頭事岸，唔好浪費時間係ex身上，更好女仔係前面等緊你，信我！

多謝你提醒。

好多人唔想開(4)，我都唔打算開(4)了，尊重各位巴絲。亦都想講聲多謝大家鼓勵同支持，同埋講多聲唔好意思，煩到大家。

未追po，樓主加油

但佢有樓仔....
我會睇主動+被動收入

兩個月就發展到咁
真係姣婆遇著脂粉客

關心你嘛！

馮XX?

話我咩都好啦，動搖唔到我點睇自己。無錯，外人話我廢，食軟飯。因為佢地好多野唔太清楚，我唔會怪大家，我亦無講到好深入。我知道我自己無食軟飯，我唔會介意佢地講乜。（唔同黑警，一聽到黑警發哂癲）

儘早分開揾過第二個啦

佢講既野你仲信？ 都唔會fact check到
條鳩有冇插過有意思咩？

條女一定有問題 拍拖受溝都衰 仲衰既係人夫
再衰既係有小朋友

我唔知個閪有冇插過係咪咁重要
我覺得佢有個心想一個爸爸因為佢離婚 依樣野 重要啲

黃生都係仆街 但條女係自己上人車 比人溝

支持樓主 真男人表現 但都期望有個完滿結局

好多人都想知後續，希望可以開4

愛情必須經過考驗才能真正修成正果的 加油

尻估
但應該無咩可能

我想講我睇 post 2 碌左800個 cm 都唔見你
唔係知有3 我真係唔睇 點會係煩到我地
好多人支持你架
照開4啦 最多提人不推文就ok la

全部同意

可惜刺激唔到，我唔係完全on9

有樓自住緊點樣被動收入

算啦你其實賺咗，免費屌左兩年

唉

好心啦，一次不忠百次不容呀

咁快去到3 仲睇緊第一個呀

點解會有人合理化出軌，他朝比人戴綠帽你地要記得原諒條女喎

不過都想知你老婆知唔知你係用呢個心態同佢相處
佢係點接受佢另一半唔完全信任佢 但又繼續一齊

嘩，真係屌你老母

可能比你咁岩撞見

樓主eq好高

笑我既人
唔知咩係真愛 完

開埋4啦
咪助長啲臭閪風氣

我真係無嬲嬲乜鬼知道自己唔係點解要嬲？自爆哂底牌會型d咩？

搞咁耐都唔肯同條女分手借post發洩無用⋯⋯

3. 唔係幾同意，呢個世界細係冇錯，但熄左連登你真實身份有幾多個會知？更何況連登唔係個個人都會睇，你唔係名人 隔一頭半個月就會淡忘，人既身分可以隨時咁轉變，洗底唔係難事，樓主同佢個ex都係

Between 我唔係黎食花生，我都體驗過樓主既經歷，自己過得舒服就ok

變男神

少左租金 好好ga la
除非住d唐樓

我有好多不足。只可能性格方面比較隨和友善，可惜

一日兩日搞掂左你仲想點?
無睇 post 學咩人吠

屌佢老母都益左佢老母
真係要佢老母靈堂火燭

其實都搵左自己朋友上黎咁樣講嘢

唔洗只意有彎轉

睇樓主上面啲回覆其實我覺得條女都係果啲有少少靚女，跟住性格閪閪地既港女
唔會係好以果隻

習慣就好啦
D女係咁無意識

情人眼裏出西施，唔靚都唔睇中佢。其實佢性格真係唔差，所有野都好理想，可惜行錯棋

你唔開(4) 咪搞到我哋有頭冇尾

你意思應該係講緊資產＋收入

被動收入有耐未到條女啦
到佢有本事將層樓放租果陣
樓主可能已經幾層樓喺手，安穩的共兒孫看著銀河，暗笑好在趁早飛左個蠢女人啦

中出呀 快啲中出左先

所以咪話你廢男
睇下紅色藥丸啦
俾女權洗哂腦
俾條女上第2個男人架車
仲未知自己廢係邊

嗯

樓豬加油 等你包膠

唔撚使理佢，樓主真男人，你呢啲仔出到去大把市場

冇事 執完快啲閃

支持你

條友痴撚左線

樓主真男人黎
大把好女仔等你
加油

咪撚理條女啦
佢仆街嚟 唔想喊咪諗下怒火囉

條友嘅真愛=我愛佢但佢唔使愛我

有撚病

加油呀 速去速回

流咪流囉
最緊要係清楚 眼淚為咩而流
更加唔好心軟

狗男女

呢啖氣好難吞，除非你去到無左佢唔得，否則無謂挑戰自己啃左佢。

點解想同新仔一齊仲要追番舊果個？

樓豬我都明白果種感覺

可能開門已經見到白頭佬係入面

佢知咩叫真但唔知咩叫愛

3 個 post 都仲未夠
諗住開多幾多個？

有家室還會拿時間處理情婦事務？

女朋友俾左好多頂綠帽你同俾人瘋狂中出過？搞到依家short 左？

橫死掂死
中出完樓主條女先死

情聖

你知咪得囉, 關我撚事咩

執嘢果吓會唔會好多人都試過返轉頭？
我同老婆拍拖果陣唔關第三者事拍拖執嘢我氹返佢好多次

追哂post 覺得都有機未扑嘅
但條女夠膽講手都無掂真係信唔過
女人好撚古惑架。。
愈咁講就愈顯得佢心虛
條女可能仲會糾纏一段時間
千字文、認自己知錯、諗清楚都係你最好乜7乜7咁
樓主千奇唔好心軟 一次不忠足以破壞所有愛
唔好哂自己時間係d賤女人身上
過幾過月就會多謝而家狠心嘅自己
撐住呀！快d move on

咁撚厚面皮既人都有，不過都多謝分享啲雞真係無下限

你咩都唔做 咁就係成全左佢地

佢地完全無損失 係你自己一個唔開心炸

佢地依家最驚就係你爆料 你咩都唔爆 咁佢地真係一啲事都無 明明自己做錯事 但完全無後果 你就獨自承受佢做錯事帶黎既後果 佢地呢？ 依家係張床度喇

記得開4，想知後續

CLS 綠帽POST 開到第3

btw 好多俾人派帽既男仔, 好多都去識派返俾另一個男人

呢種女養唔到熟的，你裝備好自己，出去識過第234個，會搵到個更好的。
我就是成功嘅例子

係又點？
唔抵得？

加油呀樓主
忍一忍 第時回頭望就知今日做嘅決定係啱㗎

一齊7年唔係咁易

樓主還好嗎 報個平安丫

搞掂上嚟報個平安，等你呀樓主

希望樓主開4

結局呢

樓主？

報平安啊樓主

樓豬呢？

人地爽緊，唔左阻住哂啦
阻人xx要燒 xx

[準備開埋4啊樓主

樓主屌緊條女/同白頭佬3P緊
執嘜執咁耐？

成個鐘啦wo，唔撚係箍緊煲啊

樓主人呢

畀著我都執返劑先啦，執著黎打畀白頭佬，諗到都爽

樓主呢？報個平安？

忍痛lm

支持樓主開埋4 一眾連登巴絲陪住你

單野全單都係私怨
定你想表達借刀?

呢啲通常都係憎無咁親果個
因為你對佢完全無愛
你睇啲女 自己老公出去滾
佢地都係打柒個狐狸精而唔係自己老公
細路都係 一定係人地帶壞自己果件

好想知後續 樓主你開(4)啦

返到自己屋企了，頭先拎住太多野，無手
由於我怕佢會咀埋黎搞到我心軟（鳩都軟）
我入屋已經特登無除口罩。
岩岩推門入到去，你眼望我望，佢坐正係房門口，我入唔到去。
我話我去廁所，之後一路柯屎一路諗點搞。
柯完屎我都未敢出返廁所，唔知應該講乜好。
出到去見佢仲係房門前，突然又縮開比我入房
我當堂二話不說衝入房執埋啲野
佢走入黎問我可唔可以講兩句
我話你有野就講啦，我執埋野就走架啦
佢話對唔住，我知道錯，我地真係乜都無做過。
我話用呢啲說話都仲要話自己乜都無做過？
佢話一開頭係對方進取先，自己無留意到。人地好風度架！佢真係無掂過我！上車落車都幫我開門！
我心諗：無留意到？你都幾撚搞笑！
我望住佢笑左一下，我繼續執野無理。
後尾佢話對方係有心架（可能意思係有心搞到今時今日咁）
我眼都突埋，上一秒都仲話無留意，下一秒已經發現有心。
之後內容都係tvb式拉拉扯扯、喊苦喊忽唔比走。
最後我都同佢講清楚，有緣再聚。

順帶一提，頭先條女比我睇佢攤左牌，男既話明白！你要好好珍惜愛你既男朋友。（上面有兩個訊息已刪除）我一切安好，多謝各位關心。要d時間平伏下心情

支持樓主 明白...

清 記得食飯

最尾比message你睇個到假撚到
真係侮辱人地智商

樓主
撐你呀 屌

唔開心無問題 但係唔好咁耐喇
呢個世界本來就係咁多荒謬既事
唔需要怪自己 每個人人生總會遇上呢啲事

睇到我好緊張

樓住撐住

主*

DEL咗嗰2句係條女叫個白頭佬咁樣Send
蠢撚到

樓主好波

其實樓主都有講過 個女主角係睇緊po , 大家有咩想同佢講？ 我諗應該都唔會開到4 ，名額有限1001 剩番幾個位

正臭雞，條女污糟邋遢送都唔要

白頭佬del既

樓主加油 刪除個兩個訊息真係當你傻咁 我地支持你

good idea
請將777自動轉為條臭雞

睇到呢度
我都感到心情好沉重
男人老狗要撐住啊
出軌既人只係會為自己打算
佢從來都為你諗過

清 你做得好好了
比自己頹下
會慢慢好番㗎

無為你諗過*

覆水難收 破鏡豈能重圓呢

樓主咪on9
成日講條女應該未啪過
屌你自己呃自己

我真係唔開(4)啦，一黎又唔係啲咩好野要分享，二黎都總算暫時告一段落，有update或爆料再開(4)。依家只想靜一靜。真係好多謝一眾巴打絲打鼓勵同支持，好想攬住大家講聲多謝真係好多謝好多謝大家

尊重樓主決定 但都希望唸清楚 錯過左自己會否一生後悔 無限祝福給你

比我呃下自己啦屌，同埋我都走左

樓豬好勇敢 麻煩以後抬起頭做人

樓主好勁 如果係我既話可能已經心軟左

總之嗰句點睇都似佢2個傾好
特登Send嚟比你睇嘅
對奸夫淫婦係咁好心就唔會搞到而家咁啦
想呃你返去繼續一拖二咋 咪心軟

要夾埋有幾難

條女係咪到依加都未肯認自己衰姐，仲瀨三瀨4

岩啊樓主 斷左就算啦
無謂糾結以前d野

你要走 就要接受啪撚左
有咁的諗法姐係你有留戀

囡死囡還在，放眼整片森林啦

想同個女仔講
呢一切都係你自己攞嚟嘅
係咪覺得出軌flirt仔🥰嗰下好快活 唔洗承擔後果？由你比人追冇同樓主講 冇明確拒絕嗰刻開始 咩藉口話唔情願都已經冇用 唔好再解釋話自己真係冇意思

樓主要加油 我明果種辛酸

Keep strong👍🏻

Add oil ar

浪費左2年，睇清一個人
你女朋友嗰啲咩唔識拒絕呀就算吧啦
啲msg睇到都知咩事啦痴線
下個更可愛
祝福你呀

樓主加油
有緣喺其他po 再見la

樓主撐住 有我地陪你
隻臭雞 我屌你老母冚家剷啦

嚟啦
俾碌鳩你做攬枕

樓主好波
加油喔

個人覺得 條女都就嚟崩潰
建議你都幫佢 揾佢啲好朋友 睇睇佢